cctvb記者上咗元朗站影大頭呀！！！

電視出緊

唔屌走佢都唔該包好自己
留意身邊有冇人影鳩你啦！！

Push

揾人開post
速龍入咗元朗站打人！！

見到麻煩屌柒cctvb
唔好話佢哋前線係無辜，夠膽繼續影大頭